仆街今日一萬人都無

玩撚完，準備全力清算

分化收皮啦

之後大家唔使再應佢

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

ok

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

善用起底功能

請支持國難五金西環店

毅進制

起底就知分化失敗同左膠都有齊

唔係無，係太散，一班係中環一班係銅鑼灣

去得多就知同170萬個港島湶人流差幾皮

樓主而家自己收皮

有人咩？今日一個人都無
見鬼？

已block

但對方出咗咁多招靠嚇，又話非法，又話緊急法，都咁仲多人出，其實好犀利

blocked